台北 三人行

三條仔去
想問下 有咩好玩？
住大安區個邊
想落club 溝下台妹

補充返 11月尾去

關人撚事咩，你地玩得開心連登仔有錢收？

咁嬲做咩 得罪你？

22號去 有冇巴打絲打 一齊玩？

今晚有無人一齊想開張檯

平時都3個出街
搵唔到多個ma
搵酒店都好煩 要搵3張床

邊間開 台灣d club 開張台要幾錢？